邏輯推理題

求答案
要解釋點解

F

Why🤔

the angle must touch the line,
because the second one is downwards, so the third one is reverted

而答案是D。

lm答案

應該係D?

留名

我估嘅係咁:
紅色properties會往左下移 綠色properties就會往右下移 右下冇嘅話就移去下一行最右/最左個格 如果呢個理論啱就似係D咁樣
利申唔識 我鳩作的

Wow bingo!
巴打好犀利